[League of Legends][77]7777777777777777777

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

87 電叻

87文識

U 87

7

樓主77

7起來

好撚熱

jeng

扣

本人支持Apink力抗Blackpink

難d

MKIB (小丑本人)

彩仔勁

Something Just Like This

垃圾

佢好似吉澤明步

你講多次

識D野

文識又話唔開，狗改不了吃屎

明步正咁多

咁電叻唔開MA -.-

感謝讀者花狗提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailik@tailik.com 或傳真︰23757566

力狗:好崩wo

朴寶英

收嗲啦臭雞，屌你老母

今晚想食梨，kfc既巴辣梨子好，定m記既脆香梨翼好？

ching can we be fd?

炸梨正

吉...

靜

我

梨

25

Show Blocked User - 李知恩

have ++

被吉啦

幾時到第87個post

推爆10個post之後

你

Why Korean gal looks so ga?

有

找

扣分的自由

自動扣分

緣

子

MKIB惡到
操你媽B

Ching ho ball

Ariana

One Love Manchester

hi when write anti-twice post ar

Jeng duo

I am once now

diu

如果兩鋪就打埋BO 無就收檔

Miley Cyrus

我=即刻閂faker台睇你

開mic兩場 希望有人品有bo

有埋cam就有bo

Katy perry

???????

睇小花
識睇一定睇Bang

回憶過去

贊生的鑽五回不了

時常想起過去的溫存
他讓我在夜裡不會冷

早知道是這樣

想念變成一條線
在世界裡面漫延

我在幸福的門外
卻一直都進不來

推高質台

彩仔唔好咁串ok?

而梨做雞的白帶
我是真的很難釋懷
中出的愛
梨子很壞
而梨總是太晚明白
最後才把藥吃哂
哭著把胎落下來

ching唔好咁...下次我再見到同類既野就block你

我地之間有係咪有D咩誤會

黎耀輝不如我地重新來過

三萬蚊，過夜！
你條梨雞黎咋！

如果有多張機票，你會唔會帶埋我走

賢係雞

Kei係花

結果我無走到 為左等你我係西域白駝山開左一間旅館

GING DOU

因乜鳩, 咁快帶定頭盔

哇佢家陣食野烏低身露波= =

雞

小雲出黎做番
其他人好大壓力

想屌

[img][/img]

今晚個個都開曬

開心啦你

我開始懷疑到底有咩，係唔會過期

阿寧

花狗J完台妹變左成個電王咁

You are banned from talking in chiao622 for 521 more seconds.

講左乜

幾錢Q

開佢幾錢Q

想開3千美比佢BAM左

阿寧25?

點解收埋左對波

++

有冇手腳可以教下我點爬rk快d

贏

睇少D垃圾

8591

=.=

WAC

回曬塘

電叻

你回曬塘

你先係

6點幾響火警鐘

報應

跟手聽消防車
但都係決定訓番

燒波

今晚寶可夢direct 會唔會講寶可夢switch version 呢

係高清劈龍

好想幫少爺含撚 有咩途徑做到

食煙

🚬

我更新唔到垃圾驚 卡住係10% why

扮工廢青

咁都叫光頭 唔怪得你地話我光頭啦

我都卡左-.-

你帶假髮咋

🚬👴🏻

我大NB又做鳩我 !

扣分

果次先叫我送個新假髮比你

真。光頭仔

輕鬆更新

🚬辣殺驚

pccw $268/month -> $127/month

有年輕同學由於對中國人身分認同，表示不悼念六四，我相信只要他們能夠深思一下，知道香港是中國一部分

屌你真係港獨之父

點睇今晚pkm direct

又出復刻

WA

55

成粒鐘無人出聲 專登阻撚住我

話

?

All you have to do is stay
a minute

And if you say you're okay
I'm gonna heal you anyway

Spring~

98 IS G

已經冇睇梨子

今晚落MK食花膠梨子,睇垃圾新假期介紹好似好撚正

73

黎白金1搵我

完場有無鑽4加你好友

WA你老母

= =

HO BALL

G

YES

臭G

今晚有小雲大戰樂樂

阿狗咁快簽到人

LINK

7點啊,自己等佢地開啦

乜水

MITA黎= =?

不了

I LOVE U 5呀

All G

係地球 有個西已經玩撚哂

睇親D STREAMER MOMENTS
果個乜春SNEAKY唔係做低B野就係比人秒

想做女人 。。。

YES 死廢柴
QTPIE都有PLAY

佢打比賽都係架啦 都唔知係咪比肥拎上左身=.=

係都幾慘

廢就廢喇

搞笑又唔係搞笑
勁又唔係勁
都唔知做乜鳩

有冇一齊爬鑽既朋友
卡白金1 想搵人一齊打 自己main ap ad

+++ 贊先生

食完飯一齊爬

玩LOL嘈交=傻仔
我=比人話一句->即走

B仔

小弟唔得閒
搵人去睇LELE台再俾懶人包plz

覺唔覺呢個台妹好正

唔撚係掛= =

10場都白金1啦

每10s 10蚊

懶人包 300蚊一份

Deal ng deal?

開飯喇

❤雯兒❤ 當別人都在談論著神力女超人，但我只想成為你的完美心上人。

佢打完出黎有無笑

樂樂比人開台話係婊子所以吉人

嘩好撚醜

1個港女1個台妹為左個OPPA吉人
仲要個OPPA已經走左

搵唔到你
add me: November24

請問有咩花生食

小雲寶寶誠意高好多

台G王花狗有咩高見

扑緊唔得閒

樂樂開左幾分鐘就CLOSE左係咩玩法

小雲好好打

香港人撐香港人

打惡魔提摩

好心提D人唔好玩近戰,成班弱智,入到場俾電腦屌打就話個GAME MODE 白痴先玩

食好野

買m記前面個港女煩到
又走瓜走鹽又幾包茄汁又黑椒又要杯水

扑佢

扣佢分

鳩白餐走鳩白走薯條走野飲

小雲起碼著返件低胸

走鳩白

聽日裝冷氣會唔會見到暴龍

滴眼藥水

上次佢同細佬黎幫我裝

岩岩樓下有幾個冷氣佬
聽到有個比人叫做權哥
唔知係咪暴龍黎

小雲果到係咩事？

屌

我屌 咁刀比你地竹到

估唔到98係D咁既人

雞撐雞 正路

十卜鳩白

CALL G 唔是咁比錢架

仲要比得1舊水

鳩白比人捉到

暴龍可唔可以講聲

98有冇屌過鮑鮑...

姊妹

雞餵雞

好撚好笑

小雲呢獲贏晒

其實咩事

又有錢洗lu

好鬼馬

有西真好

笑死

啱啱仲有15000
而家得返12100

切左去整個假西

係到扮喊

就快多過LCK

半個鐘成萬7台幣 痴線

幾千蚊時薪

有西多好

半個鐘當佢15000台幣 1個鐘成7千7港幣

QTPIE人數慘被小雲屌打

感謝FROGGEN的五鎂

小雲好慘

98:冇錢

98比錢未

1日3皮 一個月咪

有戲睇先有姐

98原來咁好搵

98可唔可以解釋下

黑鮑雞都撐
台狗食屎大

夠鐘餵雞未

女人肯出黎賣真係唔會窮

祖之吾損啦 圓黎距甘友$$

傻屌

今日好多雞開台 你點睇

我就快開埋一份

沒你點黎有錢呀 你沒做錯呀

集G計劃

你老母收咁多錢個台聲畫唔同步既

突發 花仔推薦

呢隻不了

屌你老母啱啱食完飯咋

花狗食撚屎喇 咁撚豬

你撐果D仲豬

我屌你老母呀

狗咬狗

BABY66 今日跟風做雞 平時都唔係咁

[url]
原來有首咁既歌 又幾好笑

岩岩放監牙

THIS CHING............

幾時有靜寶寶2號呀波仔

後面張床諗起文音去果D地方

咁柒GE G 我彈鳩佢鐘喇

居然係格鬥Game

Pokemon 出唔出到Zelda 咁既質素既RPG

高清劈事

唔得啦

6月買Arms
7月買Splatoon
8月買MHXX
9月買Pokken

月狗米到

86%ez

7.11 有mic

究極之月

月狗狗買部SWITCH比我一齊玩

好

買埋比我

統神係咁追擊小雲

豬jer雲

講咩

串佢做雞
岩岩又話小雲好貴

勁到

Pokken 不了

小雲鮑鮑開台都有八千人 我起碼都八十人啦

早講, 等我買左

你80萬人啦

我未買

YEAH

++7378-2643-4698

咁佢係雞WOR

未同過面面打機

記住先, 我好似未開

Winter is here

winter is dying

笑點低唔好禁

睇左唔夠10秒笑左出聲

點解又要逼害我

力狗屌你老母

叫左唔好禁

stick your finger in my ass

屌你老母

分身果到真係頂唔順 笑到肚痛

Billy

支持小雲，佢係俾人屈架

仲臭過IU

臭G王花狗有咩高見

統神好橙

本彩勁

上次我同暴龍屌CARRY統神

好日唔睇彩神打機🤦🏻‍♂️

有無++

Pikachoi

無辜

Sy ho lun 87

倒數

林峯都比人派帽

我佛你

召喚大家姐

HI

死開啦你

Wtf is this

走撚左

電王訓左

咁點

無 大家討論下姐

想偷雞WAC

有冇++

屌你老味 路都未分好

[q uote]
屌你老味 路都未分好[/quote]
攻其不備戰術

QT人數急升又賺一筆

笑撚到仆街

remake lul

Remake

Scarra一個屌gank

run it down mid boys

7:1

打ＣＳ都炆水
屌NALCS FRANCHISE 乜撚姐

笑撚死我啦屌

蕉忍傳

大家好

齊來斬月狗

大王係自己個講故po係咁講自己去旅行
又貼旅行相
Ho ho siu

No

講故台無GE

睇你就睇啦

垃圾肥拎之鬼開台又比人屌打

sneaky

允兒

花kei 樹精

g

IU is

c+g

Mo ball 不了

You know spring?

上面有人問我地vip同bigbang係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日bigbang已經全部結晒婚，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意bigbang，我只可以答你，因為佢地係bigbang

因住俾廁神打

死左未

廁神geegeegee

臉上的液體是淚水還是汗水？還是她不說的堅持？
那個在所有人都哭到崩潰的時候，還是滿臉笑容安慰隊友的權志龍
卻在頒獎典禮結束以後，一個人躲在角落裡用證書擋住臉一個人大哭
隊友說那個只要一開機，不管有多委屈都會馬上滿臉笑容的志龍...
那個平時最抽風最不安靜的小隊 在馬上就要出道前對著漢江用超乎同齡人的眼光和聲音大喊我一定可 以的！ 這是他的決心。 還有太多太多少時不為人知的秘密，在鏡頭前總是喜歡把一切美好事 物都展現給我們的他們 卻在鏡頭下忍受了所有的痛苦和艱難！
BIGBANG，還可以走多遠
老實說我們都不知道
我們不要後悔我們愛過她們
我們應該慶幸
我們愛過世界上唯一的天使
在多少年以後你們會慢慢的淡出人們的視野
帶著你們永遠的光環，五個人流著眼淚一步一步越走越遠
最後的一絲光芒是最痛卻也最美的光芒
最美的承諾
是我們是VIP。
BIGBANG、VIP。
這兩個名字本來就是一體
任再多流言和委屈都會堅守在一起的不可能分割的一體
我會永遠守在這裡望著你們踏上巔峰的背影
一步一步日漸疲憊的腳步
可是不管怎麼樣我就在這裡
化成一顆大樹
不管是迎面吹來的沙子迷茫了眼眸
還是大風大浪淹沒了身軀
就算是被迎面而來風沙覆蓋了全身的枝枒
我就在這裡
只要你們還在給我陽光，我就會永遠望著你們的方向
因為 我們叫VIP
因為 你們叫BIGBANG

暴龍陣間係咪黎裝冷氣

Loser red tall le

搵人改個少時潮文應該可以出膠po

點解會發生d咁既事

送完機我一路搭巴士一路睇番做咩事
岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛
點解 點解你地要追埋入去 明知危險都要死湧欄湧 秀妍做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 病左都重要上台

你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過秀妍既感受 呢2日秀妍係台上都顯得好唔舒服啦已經 重要追埋入去想點呀

我唔知你地究竟當佢地係一個明星而去追星定係一個互相支持既朋友 少時點解成日都要保護我地sone 而我地部分sone就唔識去保護番佢地 係要做d少時討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩 剩係識沖沖沖 影影影 大佬呀人地連開2日concert唔攰架咩 俾d時間佢地休息啦好無

泰妍最憎機場就係咁解 個個好似見金咁 台灣都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以用手掂到佢地？ 唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為sone秀妍呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你

唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係秀妍千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

幫手

一個車死人
一個自殺

世界級組合

98波台大佬

點解會發生d咁既事

放完工我一路搭巴士一路睇番做咩事
岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛
點解 點解TOP要咁蠢 明知危險都要食 TOP做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 病左都重要面對傳媒

你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過TOP既感受 呢2日TOP係法院上都顯得好唔舒服啦已經 重要追埋入去想點呀

Top最憎傳媒就係咁解 個個好似見金咁 韓國都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 TOP呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你

唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係TOP千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

MKIB起身打機

打屎忽

第一次走場比人罰中離終結者TT

冇人打機

momo好淫

twice?不了

想講唔係個個fans都覺得TOP冇做錯 大家支持佢唔係話支持佢吸毒 只不過係包容佢犯嘅錯 希望佢可以加油得到重新振作嘅機會 佢要受咩懲罰都會默默陪住佢渡過呢一關 係咪佢做錯事就一定要全世界都一齊踩佢一腳離棄佢先得？
預左俾人插 請隨便

連登做乜撚野
無啦啦登9我出
又變番白底
D回帶又無晒==

we are VIP

你twice

我梨子

你係雞

AGGER

你sin係雞

電

去大王個PO話事都要比電王秒

係咪你睇完咸片DEL晒D SETTING JA

ON9 我YOUTUBE TWITTER果D係晒度

唔否認睇咸片

邊有人唔睇咸片嫁

力狗

唔好咁 又搞到我諗起D ON9野

請說

想知

私影 幫我買鮑煙

私煙

屌你個同事

cepted cepted

講乜撚

MKIU

唉 點解呀TOP會發生D咁既事

幫手比個負皮

ok 我講得亂左少少 我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

又真係吊到魚

有無人送個青天白日紅冰雞皮比我

肥瓜玲玲叫入面有

VVV我地VIP
BBB你地係Bigbang
我地VIP
你地係BB

隊下草炸咩唔係
咩事咁睇唔開要死呀

唔好笑啦 s1玩到宜家好痛架

覺唔覺MKIB係假膠界恥辱
次次開POST都無人理
除左死神個次

岩

點解會咁

你睇下大家姐幾成功

你屎

b仔

火箭

秒

暴龍黎左裝冷氣

超負荷
諗起私影

想撩交打,搵ONCE開波好定VIP?

2樣都打唔到

笑，有貢多位幫手，我準備過cc台炮打陳雲添啊

我地不嬲唔落場

WTF

G everywhere

國動個樣成個日本紙公仔咁

watashi ga kita

mita g比佢兩兄弟搞
諗起都覺得正

GGGGGGGGGG

衰過G

北極熊準備好受死未

肥統好錫老婆

Mkib咁話自己都有

shaco先係MKIB
上面係暴龍同速龍

做乜SKT又比人屠

你姐垃圾

留緊力，小花唔夠溫室氣體開唔到花，
所以咁多位手足開多d冷氣

錫老婆就唔可以搞第2個??

系

huni lul

SKT= =

bang wolf

KKOMA光頭

faker嬲撚到

出Blank啦屌你

宋智恩飛佛

Huni

世界只有2種Ashe

Pray's Ashe & Others' Ashe

不服來辯

捉返個作曲家去比歌TWICE唔該

鱷魚走佬果下

比左啦 唔要之嘛

想嘔

程瀟好大波

多謝暴龍

暴龍一年殺幾多隻北極熊

北極熊受死

WJSN d女咁既質素,行AOA條舊路實紅到媽媽聲,
而家行呢條路實比辣殺凄屎恰死,劣幣驅逐良幣

btw,未聽過live

得幾件靚 有D好豬

咁多個人

其實而加SKT最恐怖的係你唔知佢出左幾多成力

Top cass

北極熊

講到AOA全部都好正咁,
賣性感牙清

北極熊北極熊北極熊北極熊北極熊北極熊北極熊

AOA正好多WOR= =

想問下北極熊好唔好食

aoa個白頭妹好正

kkoma幾時爆血管

5G

暴龍成日食北極熊

蛇女上路 skt矛得豬啦掛=.=

有冇師兄睇屠金牌仔

睇北極熊

不廢話,我chanmi AOA第一

好淫

凱能個皮又幾撚靚

多謝98

呢個好丁D

YES
THIS最正

唔正

豬扒死開啦= =

鬥淫CHANMI唔會輸

收嗲啦青頭兒

隻KHAZIX搞撚笑嫁WOR

小花比人單殺

FAKER

貼埋D豬閪仲咁串

FAKER2件合唔埋打妖夢+黑切ZED

笑,小花

呢件最撚正,AGGER?

BLANK唔SMITE

BLANK>>>>>PEANUT

真 花生仔垃圾黎

BLANK好撚勁WOR

PEANUT 竟然會輸比呢隻KHA

一讚就死左

花生冇李星用=SHIT

有李星用都係,佢個d銅牌操作黎姐

電王打G

成個台灣電競圈都俾兩個香港人撚狗咁撚
一個toyz一個小雲
台狗真係
醒少少去台灣真係玩哂 低智民族

駁唔到

胎屎都起碼叫有D實力 小雲都玩到真係

唔知呀 蓉兒叫我扣頭既

下路

聽講skt 下路勁

bang世界第一ad

小花笑撚死人咩

-111

世界第一中路

IMBIBE

小花

不好玩

bronze?

yes, bronze 5 起手,個ac都唔撚係我既

QSS加速大法

added
panda

唔係你既,唔加了

skt又輸

BDD真係勁撚到

嘩!!!

呢場幾高汁

好睇到

咪燈

blank都carry唔起成隊溫室小花

全攻裝fiora我睇你點比人秒

???????????

好好睇

小花好笑

Faker

識d野

金身都唔識用，小花都係用返球女等隊友打算啦

我就係冇哂AC先搶撚左我個FRD AC而家兩份用

最後呢下差d以為pray可以救世

chatroom係咁洗BibleThump

甘廢架

燈

有冇手足++我得閒比我spectate下學下典打機牙

垃圾鳩白又燈
DIUUUUUUUU

銅牌AC值錢喎 師兄你發啦

女人打機係咁上下啦

銅牌值錢過大師鑽石

BO5

點名先

所謂一練七傷 七者皆傷

BBG

BB

認晒你班人

呢穫真攞命

我初戀情人就係我老公

咁我咪唔應該打上去

睇宇宙__

ching ho ball

91%EZ

星期六去睇泰妍

ng -2 with my fd

睇宇宙少女

睇梨子啦

WAIT

係咪架 ! 等埋你

開左波叫等埋

VV

XXX

睇雞去加道理農場咪得囉,使乜比千幾蚊牙清

一個初瓏係乜水

朴初瓏 D FD

完場有個鑽5 0分加我好友 不了

點解肥拎咁勁有鑽4加好友

JA GA

我仲有一場上鑽啦腎

加油

你唔黎搵我

好忙
應該8月先有時間打

掛住食女

我都想

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

如果你有錢D就有得屌

首新歌....

我想嘔唔好再講THX

ALL YOU HAVE TO DO IS STAY !

睇左未

睇左啦

MKIB個PO得13回覆

MKIU的日常

I must let you know

依古依古 依古依古 hing~

Mkiu

條女叫我陪佢打NG,有冇3位手足可以幫幫手登登腳

Mo

佢又要我爆血管

廢少陣啦彩彩

咁就話左兩個鐘

回曬塘啦電叻

鳩白真係雞黎

歐勒諾燙!

彈性都幾彈 鑽二 銀牌同一場

山凡匚

你吃鳩白

力食屎

M記早餐有乜好介紹

唔知乜炒強包

Iq題
做乜野職業既人打lol會守中路

足球員

錯

想開iq題po
但知無人會理

上左未

冇打

有無人幫我開iq題po

冇

求下你

寫埋代MKIU開 實冇人入

[HKGBuddies]GFRIEND討論區(64) 黃恩妃生日快樂! 繼續做反轉魅力小學B!

咁都比我拎到個po

IQ題 乜野職業既人打LOL最鍾意守中路

Help

法國係真係無人理我
點解會咁

有冇人覺得SHIPTUR好似TOYZ

得個髮型似

慈母守中線

咁就比人秒左

原來你都覺

呢個ＯＫ

Happy~

She got me go crazy~

Hot pink 波打

冷氣一刀一刀咁斬落北極熊度

幾時到星期六

北極熊殺手-暴龍

睇我英

星期五之後

垃圾騎

3-0係咪又要後追喇

咁都輸無喇

皇上第4節又冇電

黃樂樂正到爆

最後2分鐘見住佢HEAD緊好似3分定6分
仲有廿秒都硬上籃唔撚入

依獲真攞命

邊撚個黃樂樂呀

開波坦克全開 > 隊友今日有火 > 落去坐1分鐘 > 比人0-10RUN >
唉屌又要返工 > 第4節冇電

MKIB呢個高汁喎

文識

同我殺哂d北極熊

有樹精

返屋企睇

睇宇宙少女了

頭先先屌完

宇宙少女

下路AD走錯位死左一次,屌鳩隻SUP唔保佢,跳左

屌你老母

冇哂北極熊仲有冇可樂飲

唔好
梨子世界第一

rage quit in 2017

啤啤先係世界第一

Irene

白菜媽媽

想殺北極熊 典算

捐錢比鮑鮑開冷氣

唔好遺棄梨子

리즈

d蟬開始叫 屌你老母

笑

why some gum jeng

？

Somi>>>>>>>>>>>>all

熊>all

我今日要PENTA KILL D北極熊

你咪撚on9啦

真

呢條友好似旺角辣椒

辣椒鳩d
開個講故po難得有人讚好
又唔po文
係咁po旅行野

...

慈母係職業？弱撚智？
你可以話慈母係解警察
但係只不過係代名詞
唔等於係職業喎樓主

咁都要比人鬧

有人理你咪算好囉

班友理條友咋 撚係理我咩

慘

佢自己都咁講左 有咩問題

。。

屌你老母 女人就咪撚用Atm啦 死去櫃枱排隊啦仆街

有次入數直碘屌柒前面個師奶叫佢唔識入叫人幫
一到我條隊快晒

要考牌囉屌佢老母

屌你老母用入錢機 入錢之前係度數錢 等部機同你數啦仆街

佢驚入邊條友呃佢錢掛...

你老母臭閪入個一千幾百入成5 6分鍾

b仔惡到

屌 又記錯係b仔

咁你係惡丫麻

龍仔改名ok?

你有無當面鬧佢臭閪牙龍仔

兩腳一伸

夠鐘支持HKA啦香港人

梨子交比你了

暴龍係北極熊剋星

HUNTER

no la

幫我照顧佢地

點解

佢大廈唔比養狗

雞黎架喎

大頭仔可以20分鐘solo baron

我玩金剛腿都得

堅5堅牙

但係大喊十後期OP D喎

大家姐用依隻黎SOLO BARON?

呢隻SOLO我條BARON啦

點解第一張個頭大咁多
成隻馬咁

14-4鑽5

又話個乜乜MISSION好撚勁既?

個樣好撚怪= =

泡妹係甘架啦

勁....廢

知下唔好拉我泡菜G落水

。。。唔係泡菜g黎咩

甘典解咁樣衰

條女著幾號鞋

仲瘦過我= =

傻人發現

好心咪影衰香港 乜野香港態度

有邊個唔係瘦過你=.=

你去打囉 死廢柴

惡到

[有圖］一年一度謝師宴囡囡貼圖分享區🎉

CHATROOM兩岸大戰

點解你有得睇

我勁唔勁過佢唔知,不過就好難廢過佢

利申銅牌

= =?

STREAM ME乜都見唔到

-.-

#21
杰西瓜
1 分鐘前
點解MKIB都無?點都出名過咩望遠啦

RNG無左uzi

AHQ 買隻垃圾AD做咩

點解hka都有得嬴

無西瓜仔 好失望

AHQ無喇喇用返西門係咩玩法
明明CHWAY仲勁

5

收左錢

又想屈我地鐘仔?

[url][/url]

一齊睇蕉忍傳

stick

青電王HD

你要

冰雞個SKIN好型
左紅右藍

Which

焦凍版

比錢有得屌喔

梨子世界第一

有冇得屌你

唔洗錢都唔屌

戰艦

兄弟

快點回來梨子懷抱中

우주소년

賢仔唔陪我睇蕉忍傳

有錢人黎講 鐘仔算唔算最撚無用 組隊LOL隊都組唔到

咪有隊HKA 你講乜撚野

組隊野出黎唔夠人打呢
單手佬個隊都勁過佢

佢根本唔CARE=.=

原來贈禮又熄左

廢就廢喇=.= 唔CARE當初就唔會買單手佬同肥佬喇

咁姐係組唔組到

DIU 我講緊佢洗咁撚多錢 組5個正常人都做唔到呀
HKA咁撚屎都算咩 神手貴分分鐘路CN都屌打佢個隻佢用黎打比賽

今個sem等死

睇下蕉忍傳放鬆下

抵啦睇垃圾睇到對眼跛左

如果垃圾係指蕉忍傳我一定斬爆你腎

我最hea個sem最高分 信贊得救

時代的眼淚！太妍跟IU選一個，結果答案超殘酷

我要晒

你要IU啦

IU

樹精

22號 黑沙全職覺醒 !

近日有網友就分享了數張 6 月 4 日在東京都立川 Bic Camera 的 NS 抽選會排隊照片，在發出了近千張抽選券下最終只有 37 名幸運兒可以購買得到，中獎率只有 3.7 %

波仔好咸濕

電王笑淫淫

電狗狗打G未

同朋友子殺緊北極熊

一齊殺

瘋蝗漿全盛個陣都幾撚正

THIS HO HO J

界波袋

文識D野

電回曬塘

FNC GING

又打J

公喜文識睇多電叻2年

小FAKER同大FAKER都係

FNC 啪啪啪

渣GA

lane kingdom

g2-8 lul

FNC

ＯＨ ＢＯＹ

Pick kennen唔bam哂d後期自動勝利ad

飯那剔!

.